(集思廣益)有冇人去廁所要擺陣

出襯去爆石
都要將啲紙巾舖到咁樣先坐落去
本身都忍緊㗎啦
擺緊陣嗰時已經好刺激
擺完兜嘢坐落去爆啲屎出嚟
嗰種快感真係屌出聲
爽過打飛機
咁先去得安落嘛
會感做=正皮
唔會感=負皮

推

push

same

安全感

弱智

Same

打你LOL啦
過嚟做乜

喺出面我同你一樣咁擺， 同埋我只會踎唔會坐

咁練腳力㗎咩

因為出面d 仆街 會企上返板到，我都唔會坐 ,有時仲見到鞋印

後面條邊都唔擺，失敗

坐無影櫈

啲仆街企係度點屙

唔會坐咁後啦
貪得意咩

咁多巴打腳力咁好
無影凳成5分鐘喎

外面邊間廁所有廁板紙？成張cover 到廁板

最污糟個度你唔舖

TKL

我唔會坐咁後
都唔會掂到

x2

去hostel係咁
好撚慘
廁格入面冇洗手盆
掂完d公家廁紙又想洗下手先舒服屙
好驚畀其他人發現我咁怪

諗起e個post
可惜死左圖

屙嗰屎都咁慘

啲圖死哂嘅

巴打有無諗過買呢樣？

下世做樹啦你

真心幾有用
不過平時唔帶袋出街

對唔住
環保撚唔好屌柒我

其實急到要喺出面痾
一下就爆發出嚟
跟住就完
唔洗五分鐘

碌尻個位會放多幾層廁紙，再打直放多張以免碌尻掂到馬桶

咁你都真係好急吓先衝入去
我係有少少急就行去廁所

下次有得改善
唔該巴打

平時商場啲廁所都冇啦

仲有可以扶著個廁紙箱借力

好污糟㗎屌

我買咗1xx塊
獨立包裝
擺係褲袋
去旅行或者出街方便

買咗幾錢

坐咁前都掂唔到，咁細架你

個陣法同我一樣

咁撚麻煩，不如痾落地再執番入去算數啦

我會搵紙巾出去濕啲水抹
抹完再搵張新抹乾淨
最後放多張係中間防彈水
搞完咁多坐落去個下

我話唔坐咁後唔代表我坐得前嘅
我屎忽就冇你咁大喇

蝗就死撚開啦
呢度唔歡迎你

哈哈 防彈水同我一樣
坐落去嗰下上天堂

渣GA

有啲商場廁所有呢張野

之前見人開post 講碌鳩掂到馬桶一下
都野到性病....

鋪到咁後做咩 坐得晒?

無記錯係$25 50包
我肚唔多好
用得多
所以買多d無壞

實地考察
全部遮曬
中間防水花

柒少陣

我都淘左百幾片廁所墊返舊公司用
大約$0.5人仔一片,獨立包裝

細蚊仔

真的嗎

好似聽過吓

我自己最後無舖

5毫一塊 都抵屌

叻仔

其實屈人氏，慢零有冇得買？

出翻去啦柒頭

原來好多巴打都有買

咩質地？如果廁板濕隔唔隔到？

出街唔開大，返屋企先去

人有三急 都翻屋企先去？

有d膠成份
白面for你💩忽
藍面向廁板
防水
所以咪撚沖落廁塔，會塞
痾完包好掉去垃圾桶
再用洗手液洗手就安心曬

各位巴打痾完用紙抹完仲會唔會用濕紙巾抹多次💩眼？
我會
乾淨d
試過用d薄荷味濕紙巾抹
好撚爽

唔見有

唔會好老尷咩
屙完仲攞出去掉

又真係未試過
下次試下先

我會用廁紙包著掉
要安心舒服就唔好怕
大佬啊我痾屎求自己舒服
千奇唔好怯，怯就返屋企痾或者無影櫈